支持加泰獨立既哥帥黎左香港 好應該去搵佢表達大家既心聲

仲可以比全世界既人知
相信佢同佢家鄉既人都一定好g持我地

ppp

禮拜三舉banner
Catalonia is NOT Spain,
Hong Kong is NOT China.

由哥帥帶領 呢場波真係唔好睇少
佢如果肯講一句說話支持
隨時激起整個世界既千層浪

過黎教港隊，幫下香港

人地彩你都on9

哈 重點係全世界電視台都會播
抵過你買外國頭版

你搞到球員 球隊

全世界屌柒你 仲想拎民意

下 表達心聲又話搞
你傻閪左?

看似好，但實際上英國既北愛、蘇格蘭。
西班牙既加泰、意大利北、南都有獨立問題
咁會影響到歐盟對香港自由民主既支持
反而建立民主自由法治，歐美先會幫手。

光復香港，時代革命！

西人唔係大陸佬
佢地識分乜野叫七孔流血還七孔流血 死還死

之前國際賽都咁搞啦，都係罰錢
而家friendly更加冇嘢怕

問題係要等中國經濟崩潰，只有經濟至會令政局不穩，大部分人有共鳴去爭取同一樣野。
爭取唔到，自然會發展成群雄掘起，果陣先做野。

歐美日韓撤緊中國廠
三軍未動，糧草先行
歐美日等整緊對邪惡軸心國包圍網
撤資完成，西方世界援軍至會黎開打第一波經濟產業戰。

冇歐美幫手，香港自己單打冇得贏，仲會喺不適合時間全軍覆沒。

總之現階段只適合爭取自由民主。

做到幾多咪幾多
不過預左帶banner 入球場一定唔得(當然有其他方法就靠買左飛既ching 幾個人私下諗 廢事揚出去)

另外最好係d 記者會呀 訪問果d 附近和平表達心聲

Catalonia = Hong Kong

OK 喎，真正嘅國際同路人

推

我無話爭取獨立乜乜乜
你唔好spin 去第二度
但我相信加泰人同樣支持香港人爭取應有既自由

Yes, 重點係令哥帥注意到呢件事 同 記者係佢面前問呢條問題

要創造呢個機會出黎

其實上面有師兄提左
威爾斯 蘇格蘭都正在尋求獨立

都ok
Hong Komg is not China唔等於獨立

Push

應該唔會敢貿然得罪 金錢世界 相互影響 係佢地眼中
亦廢事得失邊一邊既球迷